有冇咩平既貓窗推介

如題

$12蚊店格仔網

高清有鎖果隻，可以fb search下$499 貓網

我自己見過最平係呢間，不過我自己都未裝，所以唔知質素係點，但佢fb 好多d完成片段或者相果d, 可以參考下
我準備下個月裝，再領養

貓貓嘅ig

真心
買12蚊格仔網加索帶
又平又穩陣

哇呢隻，見到覺得好似坐監咁

高清個啲網好似防唔到貓好似就係因為薄先高清

坐監唔洗跌死

整左尼間，都ok既，做到要做既function. 有小小突，如中間有多一個羅絲位仲好。日頭好透光

其實住1 2 3 樓果d 是咪會唔裝
平時見人住村屋養貓都。。。

村屋應該9成都有蚊網㗎喎

..你咪又係坐緊監